黑記，黑街坊，黑消防，黑律師...

會唔會逼到有精神病架
哎喲喲

放心，陸續有黎呀! 因為全香港人都係你敵人

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

香港人=黑人

反正得佢地白 笑撚死人

對黑警黎講，呢個係黑世界

黑市民

黑宇宙

消防被狗蝦，你忍？